csgo major 今晚決賽 all in c9

c9換人後狀態大勇，加上主場優勢士氣大增
尋日仲要贏左sk，c9多年來首次闖入major決賽
大家今晚都一齊見證奇蹟來臨，all in c9吧！

all in 300美金

冇人玩csgo?

c9!!!!!!

faze

連巴西佬都唔夠抽 估唔到主場威力咁大

回頭是岸

sk其實唔係全盛狀態，冇左boltz
felps廢撚到 你見sk尋日打fnc都打得好辛苦
但無可否認c9呢個比賽的確發揮得好好

好耐無追

G2入左final?

終於有POST講下
SK唔係FULL TEAM同埋連打兩場

決賽係11點?

差9分金，但估中冠軍加得咗7分

G2唔爭氣

我估g2贏c9輸sk

冇諗過C9可以咁癲

g2 kennys

C9炒鳩SK個心已經涼撚曬

C9正義之師

clown9 fans

我同你既pick一模一樣
我差5分就先拎到金牌,屌

15分 我屌 銀牌都唔知有冇

G2比c9炒 8強出局

3點先打決賽，聽朝起身等收錢

睇個勢2018 top 20 應該有stewie同埋tarik份

依加先1月 咁快就下定論
咁次c9成隊都超水準發揮，下次比賽仲有冇咁威猛都好難講

睇黎今晚都係冇cobble

估到
未見過呢隊明星隊贏過

3點打

屌 聽日返早

聽朝瞓醒希望見到c9爆返次冷

G2都明星隊 ？
除左kennys之外全部都係過氣選手

幾點打 按樓訓身

co fans

如果唔係我病今晚我都有份打決賽

Cache 17秒打3件都冇辜負班fans

你地成隊明星隊，但係就同vp班老野一齊包尾出局，到底知唔知醜？
仲要累我輸左50美金

3點 我都all in左300美金
贏左就食自助餐慶祝

想收個ac都咁難

有冇ching知點先攞到drop落嚟d box
如果用twitch睇嘅話

點樣賭

等steam特價開新ac買咪得

唔爭氣笑左

csgofast

真係好失望阿！